[文宣] 宏揚國際：一鋪清算警隊惡行！

以下歸納左幾點警隊六月至今嘅惡行（可以加、減、改），求文宣宏揚國際:

1. 警察、黑社會、立法會議員聯手殘害市民（港鐵角色？）

2. 商家容讓警察殘害市民

3. 政府、警察聯手設局陷害市民

4. 警察設局陷害市民

5. 香港警察持續違反人權、持政治立場、濫用警權、選擇性執法等 (自2014年起備受炮轟，但行為一直持續而沒有受到處分，甚至變本加厲)
a)警察行動違反人權 (國際特赦組織調查證明指控屬實 21/6)

b) 警察假扮示威者，甚至帶頭/慫恿衝擊等示威行為

c) 警員隨意截查人及對其搜身

d) 非法索取市民/病人資料（？）

e) 警員不依法執法

f ) 警員選擇性執法

g) 警員侮辱宗教
eg. 牧師試圖隔開警民衝突 反遭警斥：叫你耶穌嚟見我 （12/6）

h) 警員不法對待被捕人士

i) 其他警員非法行為

6. a)警司協會、香港警務督協會、海外督察協會及警察隊員佐級協會強烈反對成立獨立調查委員會。（19/6）

b)投訴警察課是「自己人查自己人」；由於在投訴課工作的警員一般會工作約3年，之後會被調走，日後或會遇上被投訴、職級高過自己的警員，所以根本不敢處理投訴

c)監警會沒有正式調查權，無法審視較高層的政治決定，亦不會調查示威者的行動。(2/7)

d)監警會全面建制化

7. 議員/司長犯法不受調查（呢點可能少少離題）

陷害市民重有一單,6月6號扮有燃燒彈,好假個次

多不勝數

麻煩加

推呀

我好多嘢講

呢兩個月以嚟，警察破安率係咪0呀?

係，要請文宣巴絲篩選（唔篩成份報紙都唔夠用）

政府已經正式運用警黑恐怖襲擊平民

推

多撚到

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

Push

追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴
Resist State-terrorism
Stop Shooting Citizens

警黑合作 欺善怕惡
Police-Mob Co-op to Suppress Protests

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我無野講

push

呢啲post一定要推到死為止

Bump

樓主清楚表達一一控訴， 可唔可以唔好hide,等冇acc既人都睇到